全日制有關「大專生免入息貸款審查計劃」申請一問

求申請流程懶人包
同埋想問

屌你老母 自己打去問啦 懶你老母人包

巴打唔係呀..我未打完，第一次開po
我係想問問申請時有啲咩注意事項
同埋佢係一筆過撥款定每個sem交學費時撥款，同埋係全額定有幾多上限

老老豆豆
申請呢個計劃真係好撚煩
又要交呢樣嗰樣
能要填呢份嗰份
真係屌出聲
唔洗還都係咁話
利申有借冇還

其實申請non means個手續已經好簡單
用半個鐘上佢個網睇下資料了解下流程係咪真係咁難

免入息貸款都話煩
你做人都撚7煩架 死左佢啦

借左七年好簡單架咋 你睇唔明再問我啦

打電話去問清楚啦
借錢都懶得睇文件

我前幾日都略睇左一下
我諗住準備晒要用既資料先填
唔係搞十世都未搞掂

其實網上申請好簡單

依個簡單到咁你都要喺度柒下柒下咁求懶人包
智商正常嘅都唔使問喇 不如你考慮下唔好借喇
使唔使同你講埋借完錢要還㗎
做得大專生都係成年人喇
點解可以同喺庇護工場嘅人冇分別
真係生舊叉燒都畀你有用

唔撚好借啦屌你老母

嫌煩咪自己搵囉柒頭

初頭睇佢d自拍 覺得唔差都ok
點知出黎睇戲認唔到佢 原來係毒撚嘅照騙
但相處耐咗先覺得佢真係個絕世好男仔 高質毒撚 仲要超薯超可愛 又單純
對我好好呀！